究竟而家lebron James 去左邊?

係咪去左旺角食女?

去咗你屋企,喺你張床,同你阿媽 捉象棋

foj